買長褸求推介

天氣終於轉涼了,想買件長褸又發覺周街都斷曬碼,究竟香港有咩牌子有長褸賣

毒撚開po冇人理

幾高？筆直？
身短就唔好著長褸
因住比連登仔耿笑

想比人恥笑都冇機會 買唔到

同問

邊種長褸？韓仔果d? 軍褸？Trench coat?

已經冇話特別想要邊種 但係全部都斷碼